2020 仲值唔值得買HyperX Cloud II？

見依幾年多數人都係推呢隻gaming headset
差唔多價錢嘅呢幾隻大家點睇？
ASUS ROG Delta Core
Razer Kraken X 7.1
Corsair VOID Elite USB 7.1
SteelSeries Arctis 3 2019

我本身有隻sennheiser momentum on-ear唔知第一定第二代，直接用嚟打機會唔會差過HyperX Cloud II呢啲打機headset

點解咁鍾意呢個牌子
我個人對呢個牌子真係好一般

網上見多數人推呢隻
同埋我keyboard都係Hyper X，可以襯返

嘩 HyperX個mic聲奇差
USB soundcard我有Sound Blaster Omni Surround 5.1
我自己又有支俾相機戶外收音嘅mic
headset有momentum on-ear

咁睇其實係咪冇需要買gaming headset for 槍game？

用完sennheiser之後覺得hyperx係垃圾

可唔可以講下個分別係點？

好難形容喎
自己落場試啦

落場試戴之餘有得即場開槍game試玩咩？？
btw你講緊sennheiser邊一款？

Sennheiser重呢
無線又要搵線黎叉電

cloud 2 個問題係支咪
廢撚到喊 我差唔多6年前買
支咪換左3次都係咁廢
到依家有fd用hyperx 佢支咪一樣咁廢
另外耳機買無線爽好多

d皮垃圾到
一年唔夠已經甩晒

真
頭帶仲要換好難

Rubbish. Returned and refunded.

HyperX 聲都算可以 但輕
Sennheiser 你會用埋支咪既話 咪同聲會比其他牌子好 但缺點貴,重同好細聲
如果用埋放大器就有更好享受
自己用完sennheiser就覺得係咁多隻Gaming headset中最好

勁多人hard sell

sennheiser
300+1000

不過都要千中 , 但呢個價錢黎講算一流享受
上下位同距離感都好準下

利申：淨係打R6 . 其他槍game唔敢講

為咗唔壓頭搞到痛 / 甩頭髮
打算買隻聽歌入耳式加座枱mic
諗住ie 40 pro + blue yeti
點知俾班friend話晒錢 大家點睇?
利伸: 依家用緊steelseries arctis 7

Logitech G Pro X headset用過覺得幾好
如果你就咁用就啲聲同mic都麻麻哋
但係只要你喺佢個software度download返其他用戶製作嘅eq settings, 啲聲就非常之好
玩FPS game啲腳步聲非常之清楚
咁mic都非常之清晰

主要因為舒服
你估貪佢音質咩

有無ching 有BlackShark V2 或者 BlackShark V2 X
好似幾正

唔使特登blue yeti啦
買支細mic可以插相機頂收音嗰啲，rode有款平嘅，啲聲都靚過晒耳機mic

2000fun排行榜第一位

其實用千幾蚊sennheiser聽歌headset打機，同gaming headset體驗分別大唔大？

如果唔買埋佢個放大器就真係極細聲
如果你要買sennheiser耳機 就買埋放大器 有極大分別 但好貴
至於比起其他gaming headset體驗分別大 但價錢你覺得值唔值就自己考慮

是但啦

你啲frd窮／唔捨得姐 唔使理佢地 你覺得用得開心就okay

咁唔使換都得
自己有sennheiser momentum on-ear加creative放大器
慳返啲錢AMD YES好過
btw thanks巴打

最緊要自己用得爽同岩自己 唔洗理其他人點睇

求無線耳機推介

應該係笑你買yeti姐 打機mic又唔係直播 買支polar都夠做

Ie40p打機係好用
但Blue yeti用黎打機用你會後悔 佢收鍵盤聲收得勁清
無論咩mode 心型指向都蓋唔住 同你一齊打既朋友一定會想屌出黎
係有方法降低呢個問題
唔可以比個mic坐枱 要用臂架set到面前 個臂架仲唔可以用cheap野 要有減震 唔係d啪啪聲照樣由張枱傳上去個mic到

一步登天 A50

睇reddit啲鬼佬推薦K712 AD500/700X多
台仔PTT就幾百花齊放 不過佢地好似冇咩點測試FPS遊戲 好似都係就咁用聽歌個隻就拎來玩
AD500X見兩邊都有人提話拎來打FPS幾好 可以睇下

btw 我都係推薦HD800/SR009S

Massdrop x Sennheiser HD 6XX加埋ModMic

想問下400筆直有咩好用既gaming 無線headset?

400有線都買唔到啦

razer v2 x
not bad

咁最經濟好用個隻無線係邊款？

屌原來係無線
咁無可能有啦

等緊佢隻wireless 出

用左無線返唔到轉頭
steelseries arctis 7
每晚打最少5個鐘機
一星期先叉一次電
已經用左兩年
星期六/日 打12個鐘以上
唔覺重
帶眼鏡唔會唔舒服
覺飯痾屎痾尿唔會除低

有錢既話上pro 唔洗叉電添 有兩舊電換
仲可以聽埋電話 不過冇乜人會打比我

有隻SRH840 同 Cloud II, 相比之下我覺得用clould II打cs會清啲同定位好啲.
其他既, 未用過其他gaming set唔知.
再講gaming headset啲mic一般唔會好得去邊, senheiser都係咁話,
而家平平地用緊Samson C01U.

2020 discord唔按鍵發言正仆街

真, 清係幾清, 但無降噪真係咩聲都會收晒.
降低返支mic既sensitivity去80-90會好少少.

更正>出廳食飯

仲自動幫你分開?雙音源?

1.槍game都幾岩用
Game腳步聲 同 discord人聲
可能死剩你自己一個要專心 但discord友仔係度bababa
耳機有個碌仔 一碌盡就完全聽唔到人聲 得返腳步聲
都可以碌少少 人聲就細左
咁相反碌第二邊就聽唔到game聲

2.
直播冇set多個音源就唔會有人聽到你d fd係discord講野 可能有人講緊不可告人既秘密當然你有講野既話觀眾就會以為你自言自語

不過我見識少 可能好多耳機都有呢個功能

其實一般耳機個d指向mic好少有呢種問題
我同朋友玩都唔會用按鍵
但個類貴既電容mic收音收得太好反而變成害隊友

所以我成日叫人唔好睇片見youtuber用就跟住買
買野係應該係諗自己需要D咩 而唔係樣野有幾好幾多人用
除非買黎係做直播 就算係 成套野settings都好麻煩
利申：屋企有隻yeti先咁論 目前只用黎彈下結他唱歌仔用

Sennheiser HD900s

你唔講我真係唔知 原來可以咁pro

好貴
羅妓 雞pro x wireless如何？

點聽腳步聲？ 個插頭插落地下？

你真係好幽默

headphone >>>> headset

好吸引

用左cloud ii應該兩年 枝咪係好細聲嘅
不過都夠用
如果有錢就應該普通headset/headphone + mic
gaming headset= combo , 完全冇咩打機加乘

而家戴緊sennheiser momentum on-ear，戴耐少少都覺得唔舒服，好熱
如果cloud ii舒服唔熱嘅話都可以一戰嘅

cloud ii 都係封閉式headphone 實熱架
想唔熱你一係入耳一係開放式headphone
但係開放式headphone未見過有咪 通常都要自己加咪

我就係諗住由cloud ii轉去開放式headphone+無線modmic

巴打有咩心水？

其實你用有線不如考慮下PC38X,
YOUTUBE一面倒好評, 當然打手味濃, 但係朋友用緊上一代PC37X都係有讚冇彈的, 同埋sennheiser的野真心不錯

pc37x幾好 唔追新都ok

Cloud II黎緊出無線版

無用過 唔做個人評價
鬼佬評價係個mic既聲幾好 戴上去亦都舒服
但去到最大音量就有人唔滿意 雖然係有人教點用ghub set個均衡器 但仲係比g935細聲
我覺得耳機呢樣野好因人而異 有d人隻耳靈敏可能用普通耳機都夠做 但如果木耳既 就算比個貴野都分唔清

其實與其買無線 不如慳返少少買個dac搭隻有線

真
咁真係要親耳試下先得

唔介意openback 的話 dac 加 dt990 pro 或者 hd6xx
再cheap cheap 地買支mic頂住遲d upgrade
用過返唔到轉頭

咁mic有咩推介?

400就算啦 熄聲玩

純粹語音 我見人係推薦動圈比較多 sm58呢類

HyperX 耳機？掉撚左佢啦屌佢老母

搭單問下，最近都想買個新無線耳機pc,ps兩用

暫時睇中SteelSeries Arctis Pro Wireless, 定買羅妓個d好？

一樣

Modmic

我用ie 40 pro 既話
點用modmic

咁無野了